依加d香港人質素...

真係好冇公德心囉，塞粒m&m落去

咁你做下好心食左佢啦

甩色嘅，怕比阿婆舔過

收皮啦依家，香港人質素幾時好過？
廿年前巴士已經大把香口膠，塗改液字啦，咩野新鮮咩

擺明唔撚係m&m啦

極度恥笑